8月5日大罷工，我哋應該去邊到野餐？

既然大罷工，唔係仲留喺屋企呀？

集中去金鐘政總野餐？
定各區政府合署？
大家點睇？

幾點？

— — — —
抵制TVB好簡單，請追蹤 FB 睇網民數廣告，恥與為五！
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

pish

推

push